Seiko 新手一問

上網見到賣28xx，請問係咪抵買？